[入嚟幫手推] 心態戰

講咗重要嘢先 同我話晒比你識嘅人聽呀屌你
27號金鐘要人

好 重點兩樣嘢：

一
你想贏，你想光復香港就要有奪權嘅心同埋準備。
香港民族想喺港共、中共之下掙扎求存就只有自己做揸fit人先有出路。成日都咁講，反正你而家淨係想同佢講司法獨立同埋追求彰顯公義，佢都已經幫你扣帽子話你港獨，咁與其坐以待斃，還不如瞓身一搏。

所謂瞓身一搏，唔等於叫大家乜都唔理直接上街向前衝，而係要衝嘅時候就要有一齊衝嘅心理準備同埋質素。學攬炒巴話齋，街頭、議會、國際三條路線都缺一不可，不論係短期或長期，所有任務都必須要有目標而且每個人要培養一達成目標就即刻撤退嘅紀律同埋心態（當然特別係街頭方面），我哋已經再冇本錢因為careless mistakes而犧牲多任何一個人（雖然呢句已經講到口都臭但都係要再提大家）。

短期（街頭抗爭）同長期（誇張啲講流亡、海外機構同埋政府）嘅計劃唔係水火不容、互相排斥。

大家既然已經嚟到呢步，就要有準備呢件事唔會咁快完，有機會要幾十年。我明白大家可能會唔甘心有可能呢世都未見到成功光復，但係如果換嚟嘅係最後嘅勝利，咁呢個就係我哋呢代人要作出嘅犧牲。

二
面對對家分化同埋自己人內鬥
前一排講嘅唔鬥黃固然要繼續，對家滲透挑起和理非勇武之間矛盾其實最簡單嘅方法就係當初嘅不分和勇。

不分和勇唔係話有分歧或者不滿嘅時候就話：「唔好分黨分派啦」咁樣。

不分和勇嘅最高境界係全世界要和嘅時候就一齊和，要勇就一齊勇，當然呢樣嘢對於和理非突破心理界限嘅要求係好高，不過好坦白講呢個就係方法。

對於勇武嚟講，就係有時亦都要願意採用所謂比較左膠嘅方式去達成目標。

而現時睇，大家都仍然有進步嘅空間。

和勇不分，永遠願意追求自己進步，唔好放棄。

——————————————————————————

最後，願各位心裏得平安同埋智慧（冇錯樓主係耶撚）
勿忘初衷。

光復香港 時代革命
香港獨立 唯一出路

記住當初嘅BE HUMBLE & BE WATER

辛苦你呀手足
我尋日睇到但唔記得留言
希望你唔好因為冇人留言／推而心灰同放棄
記住敵人好強大，好多資訊我地未必一定睇到

和勇不分，永遠願意追求自己進步，唔好放棄。

多謝你為大家祈禱

多謝手足

我follow左手足你，我專follow make sense 嘅手足
同埋5毛/失敗/晦氣撚